如果染咗病……

如果知染咗病、大家第一時間去做乜嘢好呢！

我一撚定會去狗屋報失

送啲乾淨嘅口罩俾警察用